哀莫大於心死

等左成個鐘都未出現？